/* No comment provided by engineer. */
"-" = "-";

/* No comment provided by engineer. */
"A more or less universal resizing algorithm, smooths out edges slightly." = "다소 보편적인 크기 조정 알고리즘으로 가장자리를 약간 부드럽게 다듬습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Add a mask to the selected layer." = "선택한 레이어에 마스크를 추가합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Add an export format." = "내보내기 포맷을 추가합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Add and format text." = "텍스트를 추가하고 서식을 지정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Add circular text layers." = "원형 텍스트 레이어를 추가합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Add more video layers to enable this setting." = "이 설정을 활성화하려면 더 많은 비디오 레이어를 추가하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Add selected photos to favorites." = "선택한 사진을 즐겨찾기에 추가합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Add the shape to the currently selected shape." = "현재 선택한 도형에 도형을 추가합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adds areas to the existing selection." = "기존 선택 영역에 영역을 추가합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adds areas to the mask." = "마스크에 영역을 추가합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how bright the blue channel of your original image appears in the black and white." = "원본 이미지의 블루 채널이 흑백에서 얼마나 밝게 표시되게 할지를 조정합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how bright the green channel of your original image appears in the black and white." = "원본 이미지의 그린 채널이 흑백에서 얼마나 밝게 표시되게 할지를 조정합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how bright the red channel of your original image appears in the black and white." = "원본 이미지의 레드 채널이 흑백에서 얼마나 밝게 표시되게 할지를 조정합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how closely the brush shape should follow your painting direction." = "브러시 도형이 그리기 방향을 얼마나 가깝게 따르게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how far the shadow is from the object." = "그림자가 대상체로부터 얼마나 멀리 떨어지게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how gradually the vignette should be applied to the image." = "비네팅을 이미지에 어떻게 점진적으로 적용할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much each brush mark should be scattered away from the brushstroke." = "각각의 브러시 마크가 브러시 스트로크로부터 얼마만큼 분산되게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much of the area around an edge should be sharpened." = "가장자리 둘레의 영역을 얼마나 선명하게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much of the color is removed based on the lightness of the tones in the selected color range." = "선택한 색상 범위에서 색조의 명도에 따라 제거될 색상의 양을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much of the colors similar to your selected color should be removed." = "선택한 색상과 비슷한 색상들을 얼마만큼 제거할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much of the colors similar to your selected color should be replaced" = "선택한 색상과 비슷한 색상들을 얼마만큼 대치할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the angle of each brush mark should change according to the amount you tilt your graphics pen." = "그래픽 펜의 기울기 정도에 따라 각각의 브러시 마크의 각도가 얼마나 변하게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the blue channel in the original image should contribute to the blue channel in the adjusted image." = "원본 이미지의 블루 채널이 조정된 이미지의 블루 채널에 얼마나 영향을 끼치게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the blue channel in the original image should contribute to the green channel in the adjusted image." = "원본 이미지의 블루 채널이 조정된 이미지의 그린 채널에 얼마나 영향을 끼치게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the blue channel in the original image should contribute to the red channel in the adjusted image." = "원본 이미지의 블루 채널이 조정된 이미지의 레드 채널에 얼마나 영향을 끼치게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the green channel in the original image should contribute to the blue channel in the adjusted image." = "원본 이미지의 그린 채널이 조정된 이미지의 블루 채널에 얼마나 영향을 끼치게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the green channel in the original image should contribute to the green channel in the adjusted image." = "원본 이미지의 그린 채널이 조정된 이미지의 그린 채널에 얼마나 영향을 끼치게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the green channel in the original image should contribute to the red channel in the adjusted image." = "원본 이미지의 그린 채널이 조정된 이미지의 레드 채널에 얼마나 영향을 끼치게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the horizontal size of each brush mark should change according to the amount you tilt your graphics pen." = "그래픽 펜의 기울기 정도에 따라 각각의 브러시 마크의 가로 크기가 얼마나 변하게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the modified blue channel should contribute to the overall image." = "수정된 블루 채널이 전체 이미지에 얼마나 영향을 끼치게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the modified green channel should contribute to the overall image." = "수정된 그린 채널이 전체 이미지에 얼마나 영향을 끼치게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the modified red channel should contribute to the overall image." = "수정된 레드 채널이 전체 이미지에 얼마나 영향을 끼치게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the new color should blend with the old color." = "새로운 색상이 이전 색상과 얼마나 혼합되게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the opacity and size of the end of a brushstroke should change according to painting speed." = "브러시 스트로크 끝 부분의 불투명도와 크기가 그리기 속도에 따라 얼마나 변하게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the opacity and size of the start of a brushstroke should change according to painting speed." = "브러시 스트로크 시작 부분의 불투명도와 크기가 그리기 속도에 따라 얼마나 변하게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the red channel in the original image should contribute to the blue channel in the adjusted image." = "원본 이미지의 레드 채널이 조정된 이미지의 블루 채널에 얼마나 영향을 끼치게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the red channel in the original image should contribute to the green channel in the adjusted image." = "원본 이미지의 레드 채널이 조정된 이미지의 그린 채널에 얼마나 영향을 끼치게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the red channel in the original image should contribute to the red channel in the adjusted image." = "원본 이미지의 레드 채널이 조정된 이미지의 레드 채널에 얼마나 영향을 끼치게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the scatter should change according to the amount you tilt your graphics pen." = "그래픽 펜의 기울기 정도에 따라 분산이 얼마나 변하게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the size of the brushstroke should change according to the pressure you apply to the graphics tablet." = "그래픽 태블릿에 가한 압력에 따라 브러시 스트로크의 크기가 얼마나 변하게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the size of the brushstroke should increase or decrease according to how quickly you paint." = "그리기 속도에 따라 브러시 스트로크의 크기가 얼마나 증가 또는 감소할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the transparency of the brushstroke should change according to the pressure you apply to the graphics tablet." = "그래픽 태블릿에 가한 압력에 따라 브러시 스트로크의 투명도가 얼마나 변하게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the transparency of the brushstroke should increase or decrease according to how quickly you paint. " = "그리기 속도에 따라 브러시 스트로크의 투명도가 얼마나 증가 또는 감소할지를 조정합니다. ";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much the vertical size of each brush mark should change according to the amount you tilt your graphics pen." = "그래픽 펜의 기울기 정도에 따라 각각의 브러시 마크의 세로 크기가 얼마나 변하게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to enlarge or shrink the mask." = "마스크의 확대 또는 축소 정도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to enlarge or shrink the selection." = "선택 영역의 확대 또는 축소 정도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to randomly vary the angle of each brush mark in a brushstroke." = "브러시 스트로크에서 각 브러시 마크의 각도가 얼마나 임의로 변하게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to randomly vary the hue of each brush mark in a brushstroke." = "브러시 스트로크에서 각 브러시 마크의 색조가 얼마나 임의로 변하게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to randomly vary the lightness of each brush mark in a brushstroke." = "브러시 스트로크에서 각 브러시 마크의 명도가 얼마나 임의로 변하게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to randomly vary the saturation of each brush mark in a brushstroke." = "브러시 스트로크에서 각 브러시 마크의 채도가 얼마나 임의로 변하게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to randomly vary the size of each brush mark in a brushstroke." = "브러시 스트로크에서 각 브러시 마크의 크기가 얼마나 임의로 변하게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to randomly vary the transparency of each brush mark in a brushstroke." = "브러시 스트로크에서 각 브러시 마크의 투명도가 얼마나 임의로 변하게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to round the corners of the shape." = "도형의 모서리를 얼마만큼 둥글게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to round the mask." = "마스크의 둥글기 정도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to round the selection." = "선택 영역의 둥글기 정도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the brush used to add or subtract areas from the mask." = "영역을 마스크에 더하거나 마스크에서 빼는 데 사용되는 브러시의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the brush used to add or subtract areas from the selection." = "영역을 선택 영역에 더하거나 선택 영역에서 빼는 데 사용되는 브러시의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the brush." = "브러시의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the Clone tool brush." = "복제 도구 브러시의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the Darken tool brush." = "어둡게 하기 도구 브러시의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the Desaturate tool brush." = "흐리기 도구 브러시의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the Lighten tool brush." = "밝게 하기 도구 브러시의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the mask." = "마스크의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the Saturate tool brush." = "범위 제한 도구 브러시의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the selection." = "선택 영역의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the shadow." = "그림자의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the Sharpen tool brush." = "선명도 도구 브러시의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the Smudge tool brush." = "문지르기 도구 브러시의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the edges of the Soften tool brush." = "부드럽게 만들기 도구 브러시의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust how much to soften the mask." = "마스크를 얼마나 부드럽게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of magenta and green in the highlights." = "명부에서 자홍과 녹색의 양을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of magenta and green in the midtones." = "중간 영역에서 자홍과 녹색의 양을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of magenta and green in the shadows." = "암부에서 자홍과 녹색의 양을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of red and cyan in the highlights." = "명부에서 빨강과 녹청의 양을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of red and cyan in the midtones." = "중간 영역에서 빨강과 녹청의 양을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of red and cyan in the shadows." = "암부에서 빨강과 녹청의 양을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of the grain particles." = "입자의 양을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of yellow and blue in the highlights." = "명부에서 노랑과 파랑의 양을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of yellow and blue in the midtones." = "중간 색조에서 노랑과 파랑의 양을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the amount of yellow and blue in the shadows." = "암부에서 노랑과 파랑의 양을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the angle of the brush shape." = "브러시 도형의 각도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the angle of the brush texture." = "브러시 텍스처의 각도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the angle of the gradient." = "그라디언트의 각도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the brightness of the colors in the highlights." = "명부에서 색상의 명도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the brightness of the colors in the midtones." = "중간 영역에서 색상의 명도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the brightness of the colors in the shadows." = "암부에서 색상의 명도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the brightness of the selected color." = "선택한 색상의 명도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the brush settings." = "브러시 설정을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the contrast between the lightest and darkest areas in the image." = "이미지에서 가장 밝은 영역과 가장 어두운 영역 사이의 대비를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the contrast in the highlights of your black and white." = "흑백 명부의 대비를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the dynamic range of the darkest areas in the image." = "이미지에서 가장 어두운 영역의 다이내믹 범위를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the export quality of the image." = "이미지의 내보내기 품질을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the font size." = "글꼴 크기를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the horizontal perspective of the image." = "이미지의 수평 투시도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the horizontal perspective of the object." = "대상체의 수평 투시도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the horizontal size of the brush shape." = "브러시 도형의 가로 크기를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the hue of every color in the image." = "이미지에서 모든 색의 색조를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the hue of the selected color." = "선택한 색상의 색조를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the intensity of the color adjusments." = "색상 조정의 강도를 조절합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the intensity of the displacement effect." = "대체 효과의 강도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the intensity of the fade effect in the brightest areas of the image." = "이미지의 가장 밝은 영역에서 페이드 효과의 강도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the intensity of the fade effect in the darkest areas of the image." = "이미지의 가장 어두운 영역에서 페이드 효과의 강도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the mask settings." = "마스크 설정을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the mask with additional controls." = "추가적인 제어 기능을 통해 마스크를 조정할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the masking effect strength. Higher density hides more, and lower density lets more details to pass through." = "마스킹 효과의 강도를 조정합니다. 밀도가 높을수록 더 많이 가려지며, 밀도가 낮을수록 더 많은 디테일이 드러납니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall amount of light in the image." = "이미지에서 빛의 전반적인 양을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall balance of colors in the highlights." = "명부에서 색상의 전반적인 균형을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall balance of colors in the midtones." = "중간 영역에서 색상의 전반적인 균형을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall balance of colors in the shadows." = "암부에서 색상의 전반적인 균형을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall lightness of the brightest areas in the image." = "이미지에서 가장 밝은 영역의 전반적인 명도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall lightness of the darkest areas in the image." = "이미지에서 가장 어두운 영역의 전반적인 명도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall lightness of the midtone areas in the image." = "이미지에서 중간 영역의 전반적인 명도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall sharpness and focus of fine details in an image." = "이미지의 세부적인 디테일에 대한 전반적인 선명도와 초점을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall structure and contrast of fine details in an image." = "이미지의 세부적인 디테일에 대한 전반적인 구조와 대비를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall temperature of the image to make it warmer or cooler." = "이미지의 전반적인 온도를 더 따뜻하게 할지 또는 더 차갑게 할지를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the overall tint of the image." = "이미지의 전반적인 색조를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the pattern scale." = "패턴 배율을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the position in the brush stroke at which simulated pressure will be strongest." = "시뮬레이션된 압력이 가장 강한 곳에서 브러시 스트로크의 위치를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the range of the color selection." = "색상 선택 범위를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the rotation of the canvas." = "캔버스의 회전을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the rotation of the image." = "이미지의 회전을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the saturation of every color in the image." = "이미지에서 모든 색의 채도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the saturation of the colors in the highlights." = "명부에서 색상의 채도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the saturation of the colors in the midtones." = "중간 영역에서 색상의 채도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the saturation of the colors in the shadows." = "암부에서 색상의 채도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the saturation of the less vibrant colors in the image." = "이미지에서 덜 선명한 색상들의 채도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the saturation of the selected color." = "선택한 색상의 채도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the sharpness and focus of image details in a specific tonal range." = "특정 색조 범위 안 이미지 디테일의 선명도와 초점을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the brush texture." = "브러시 텍스처의 크기를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the brush used to add or subtract areas from the mask." = "영역을 마스크에 더하거나 마스크에서 빼는 데 사용되는 브러시의 크기를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the brush used to add or subtract areas from your selection." = "영역을 선택 영역에 더하거나 선택 영역에서 빼는 데 사용되는 브러시의 크기를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the brush." = "브러시의 크기를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Bump tool brush." = "범프 도구 브러시의 크기를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Clone tool brush." = "복제 도구 브러시의 크기를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Darken tool brush." = "어둡게 하기 도구 브러시의 크기를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Desaturate tool brush." = "흐리기 도구 브러시의 크기를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the displacement map image." = "대체 지도 이미지의 크기를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the grain particles." = "입자의 크기를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Lighten tool brush." = "밝게 하기 도구 브러시의 크기를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Pinch tool brush." = "핀치 도구 브러시의 크기를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the pixel." = "픽셀의 크기를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Repair tool brush." = "복구 도구 브러시의 크기를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Saturate tool brush." = "범위 제한 도구 브러시의 크기를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the selection brush." = "선택 브러시의 크기를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Sharpen tool brush." = "선명도 도구 브러시의 크기를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Smudge tool brush." = "문지르기 도구 브러시의 크기를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Soften tool brush." = "부드럽게 만들기 도구 브러시의 크기를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the starts and ends of your brushstrokes." = "브러시 스트로크의 시작 부분과 끝 부분의 크기를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Twirl tool brush." = "휘감기 도구 브러시의 크기를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the size of the Warp tool brush." = "뒤틀기 도구 브러시의 크기를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the smoothness of the displacement map, displacing pixels more smoothly." = "대체 지도의 부드러움을 조정하고, 픽셀을 더 부드럽게 대체합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the softness of the brush." = "브러시의 부드러움을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the softness of the gradient mask." = "그라디언트 마스크의 부드러움을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the spacing between each brush texture mark in your brushstroke." = "브러시 스트로크에서 각 브러시 텍스처 마크 사이의 간격을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the spacing between individual brush marks." = "각 브러시 마크 사이의 간격을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the black and white effect." = "흑백 효과의 강도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the bumping effect." = "범프 효과의 강도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the darkening effect." = "어둡게 하기 효과의 강도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the desaturation effect." = "흐리기 효과의 강도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the invert effect." = "반전 효과의 강도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the lightening effect." = "밝게 하기 효과의 강도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the LUT." = "LUT의 강도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the monochrome effect." = "단색 효과의 강도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the paint smudging effect." = "페인트 문지르기 효과의 강도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the pinching effect." = "핀치 효과의 강도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the saturation effect." = "채도 효과의 강도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the sepia effect." = "세피아 효과의 강도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the sharpening effect." = "선명도의 강도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the smudging effect." = "문지르기 효과의 강도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the softening effect." = "부드럽게 만들기 효과의 강도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the twirling effect." = "휘감기 효과의 강도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the vignette effect." = "비네팅 효과의 강도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the vignette using a black point-based effect to darken or lighten mostly the darkest parts of the edges of image." = "검정 포인트 기반 효과를 사용하여 비네팅의 강도를 조정해 주로 이미지 가장자리의 가장 어두운 부분을 어둡게 또는 밝게 합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the vignette using an exposure-based effect to darken or lighten the edges of the image equally." = "노출 기반 효과를 사용하여 비네팅의 강도를 조정해 균등하게 이미지 가장자리를 어둡게 또는 밝게 합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the strength of the warping effect." = "뒤틀기 효과의 강도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the stroke width." = "획 너비를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the structure and contrast of image details in a specific tonal range." = "특정 색조 범위 안 이미지 디테일의 구조와 대비를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the brush." = "브러시의 투명도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the fill." = "채우기의 투명도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the inner shadow." = "내부 그림자의 투명도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the mask." = "마스크의 투명도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the object." = "대상체의 투명도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the pixel." = "픽셀의 투명도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the selected color range." = "선택한 색상 범위의 투명도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the Smart Erase tool." = "스마트 지우기 도구의 투명도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the starts and ends of your brushstrokes." = "브러시 스트로크의 시작 부분과 끝 부분의 투명도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the transparency of the stroke." = "획의 투명도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the vertical distance between each line of text." = "각 텍스트 라인 사이의 세로 거리를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the vertical perspective of the image." = "이미지의 수직 투시도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the vertical perspective of the object." = "대상체의 수직 투시도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust the vertical size of the brush shape." = "브러시 도형의 세로 크기를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust when the video should start playing." = "비디오가 재생을 시작하는 시간을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Align text to the bottom of the text box." = "텍스트를 텍스트 상자 아래에 맞춥니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Align text to the left." = "텍스트를 왼쪽으로 맞춥니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Align text to the middle of the text box." = "텍스트를 텍스트 상자 가운데에 맞춥니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Align text to the right." = "텍스트를 오른쪽으로 맞춥니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Align text to the top of the text box." = "텍스트를 텍스트 상자 위에 맞춥니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Align the bottom edges of your selected objects." = "선택한 대상체들의 아래 가장자리를 맞춥니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Align the horizontal centers of your selected objects." = "선택한 대상체들의 가로 가운데를 맞춥니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Align the left edges of your selected objects." = "선택한 대상체들의 왼쪽 가장자리를 맞춥니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Align the right edges of your selected objects." = "선택한 대상체들의 오른쪽 가장자리를 맞춥니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Align the top edges of your selected objects." = "선택한 대상체들의 위 가장자리를 맞춥니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Align the vertical centers of your selected objects." = "선택한 대상체들의 세로 가운데를 맞춥니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Angle" = "각도";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply a layer style to this layer." = "이 레이어에 레이어 스타일을 적용합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply an effect to this layer." = "이 레이어에 효과를 적용합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply batch editing workflows to the selected photos." = "선택한 사진에 일괄 편집 작업흐름을 적용합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply the brush stroke to your image." = "이미지에 브러시 스트로크를 적용합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply the changes and output them to the selected output." = "변경 사항을 적용하고 선택한 출력 대상으로 출력합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply the refinements to the mask." = "마스크에 미세 조정을 적용합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply the transformations to the object." = "대상체에 변형을 적용합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically enhance the photo." = "사진을 자동으로 보정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically hide the background around the subject in the selected layer." = "선택한 레이어에서 피사체 주변의 배경을 자동으로 숨깁니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically make a selection of the subject of the currently selected layer." = "현재 선택한 레이어의 대상을 자동으로 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically make a selection of the subject of the image." = "이미지의 대상을 자동으로 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically mask out the background of the layer." = "레이어의 배경을 자동으로 마스킹합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically refine the edges of the mask." = "마스크의 가장자리를 자동으로 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically refine the edges of the selection." = "선택 영역의 가장자리를 자동으로 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically straighten the image using a machine learning algorithm." = "머신러닝 알고리즘을 사용하여 이미지를 자동으로 똑바르게 보정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically straighten the image." = "자동으로 이미지를 바르게 합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Blending Mode" = "혼합 모드";

/* No comment provided by engineer. */
"Blur" = "흐림 효과";

/* No comment provided by engineer. */
"Bring back the previous selection." = "이전 선택 영역을 복원합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush over areas to desaturate them." = "영역을 브러시로 칠하여 채도를 낮춥니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush over areas to make them brighter." = "영역을 브러시로 칠하여 더 밝게 만듭니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush over areas to make them darker." = "영역을 브러시로 칠하여 더 어둡게 만듭니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush over areas to make them more vivid and vibrant." = "영역을 브러시로 칠하여 더 생생하고 활기차게 만듭니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush over areas to make them sharper." = "영역을 브러시로 칠하여 더 선명하게 만듭니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush over areas to make them softer." = "영역을 브러시로 칠하여 더 부드럽게 만듭니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Camera lens used to take the photo." = "사진을 촬영하는 데 사용된 카메라 렌즈.";

/* No comment provided by engineer. */
"Camera used to take the photo." = "사진을 촬영하는 데 사용된 카메라.";

/* No comment provided by engineer. */
"Center text." = "텍스트를 가운데로 맞춥니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the angle of the displacement map image." = "대체 지도 이미지의 각도를 변경합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the angle of the object." = "대상체의 각도를 변경합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the angle of the pattern." = "패턴의 각도를 변경합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the angle of the shadow." = "그림자의 각도를 변경합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the brush mode to Erase. Painting over the image will reveal any hidden areas of the layer you’re editing." = "브러시 모드를 지우기로 변경합니다. 이미지를 페인팅하면 현재 편집 중인 레이어에서 가려진 영역이 표시됩니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the brush mode to Paint. Painting over the image will hide areas of the layer you’re editing." = "브러시 모드를 페인트로 변경합니다. 이미지를 페인팅하면 해당 영역이 현재 편집 중인 레이어에서 가려집니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the horizontal and vertical perspective of the object." = "대상체의 수평 및 수직 투시도를 변경합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the look of layers by applying effects like blur, tile, distortion, and others." = "흐림, 타일, 왜곡 등의 효과를 적용하여 레이어의 모양을 변경합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the position of your selected object in the layer stack." = "레이어 스택에서 선택한 대상체의 위치를 변경합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the selection mode to Add. Painting over the image will add areas to your existing selection." = "선택 모드를 더하기로 변경합니다. 이미지 위에 칠하면 기존의 선택 영역에 영역을 더합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Change the selection mode to Subtract. Painting over the image will subtract areas from your existing selection." = "선택 모드를 빼기로 변경합니다. 이미지 위에 칠하면 기존의 선택 영역에서 영역을 뺍니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a corner style." = "모서리 스타일을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a document color palette." = "문서 색상 팔레트를 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a fill type for the mask." = "마스크의 채우기 유형을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a fill type for the stroke." = "획의 채우기 유형을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a fill type." = "채우기 유형을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a layer to add to this image." = "이 이미지에 추가할 레이어를 선택하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a mask shape." = "마스크 모양을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a pattern image." = "패턴 이미지를 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a scale factor for the image." = "이미지에 대한 크기 조절 인수를 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a stroke corner style." = "획의 모서리 모양을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a stroke position." = "획의 위치를 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a stroke style preset or adjust stroke settings." = "획의 스타일 프리셋을 선택하거나 스트로크 설정을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a style for the end of the stroke, including dashed portions." = "파선 부분을 포함하여, 획 끝모양을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a type of endpoint." = "끝점의 유형을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose an export format for the image." = "이미지에 대한 내보내기 포맷을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose an export quality preset." = "내보내기 품질 프리셋을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose and customize the grid displayed in the crop selection area." = "자르기 선택 영역에 표시된 격자를 선택하고 사용자화합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose and manage LUTs." = "LUT를 선택하고 관리합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how strongly brush stroke smoothing should be applied." = "적용할 브러시 획의 다듬기 강도를 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how the color blends with the object you fill." = "색상과 채우려는 대상체의 혼합 방법을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how the fill blends with the object." = "채우기와 대상체의 혼합 방법을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how the inner shadow blends with the object." = "내부 그림자와 대상체의 혼합 방법을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how the video should end playing." = "비디오가 재생을 종료하는 방식을 선택합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how to blend brushstrokes with your image." = "브러시 스트로크와 이미지의 혼합 방법을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how to blend the object with other objects in your image." = "이미지에서 대상체와 다른 대상체들과의 혼합 방법을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how to capitalize text." = "텍스트를 대문자로 바꾸는 방법을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how to combine this mask with the masks below." = "이 마스크를 밑에 깔린 마스크와 결합하는 방법을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose how to combine this shape component with the components below." = "이 도형 구성 요소를 아래 구성 요소들과 결합하는 방법을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the direction in which the first brush mark is placed on the canvas." = "캔버스에 배치하는 첫 번째 브러시 마크의 방향을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the font family." = "글꼴 패밀리를 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the overlay used to indicate masked and unmasked areas." = "마스킹된 영역과 마스킹되지 않은 영역을 표시하는 데 사용되는 오버레이를 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the overlay used to indicate selected and unselected areas." = "선택한 영역과 선택되지 않은 영역을 표시하는 데 사용되는 오버레이를 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the tool used to add or subtract areas from the mask." = "영역을 마스크에 더하거나 마스크에서 빼는 데 사용되는 도구를 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the tool used to add or subtract areas from the selection." = "영역을 선택 영역에 더하거나 선택 영역에서 빼는 데 사용되는 도구를 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the typeface." = "글자체를 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the way you'd like to output the selection when you finish using the Select and Mask tool." = "선택 및 마스크 도구의 사용을 완료했을 때 선택 영역을 출력하려는 방법을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose what to show or hide while creating an image." = "이미지를 생성하는 동안 표시하거나 숨길 항목을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose when to turn certain letter combinations, (for example \"fi\") into one character." = "특정 문자 조합(예: \"fi\")을 1개의 문자로 변환하는 때를 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose which section of the PDF file to include." = "PDF 파일에서 어떤 섹션을 포함할지 선택하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear the contents of the mask." = "마스크의 내용을 지웁니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear the selection." = "선택 영역을 지웁니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click and hold to show the photo without edits." = "클릭 후 유지하면 편집 없는 사진을 볼 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click on the image to start masking" = "마스킹을 시작하려면 이미지를 클릭하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the color balance of the image." = "클릭해서 자동으로 이미지의 색상 균형을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the colors of the image." = "클릭해서 자동으로 이미지의 색상을 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the curves in Red, Green, and Blue color channels by picking a part of your image that should be pure black." = "순수한 검정이어야 하는 이미지의 부분을 선택해서 레드, 그린, 블루 색상 채널의 곡선을 자동으로 조정하려면 클릭합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the curves in the Red, Green, and Blue color channels by picking a part of your image that should be pure grey." = "순수한 회색이어야 하는 이미지의 부분을 선택해서 레드, 그린, 블루 색상 채널의 곡선을 자동으로 조정하려면 클릭합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the curves in the Red, Green, and Blue color channels by picking a part of your image that should be pure white." = "순수한 흰색이어야 하는 이미지의 부분을 선택해서 레드, 그린, 블루 색상 채널의 곡선을 자동으로 조정하려면 클릭합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the hue & saturation of the image." = "클릭해서 자동으로 이미지의 색조 및 채도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the levels in Red, Green, and Blue color channels by picking a part of your image that should be pure black" = "순수한 검정이어야 하는 이미지의 부분을 선택해서 레드, 그린, 블루 색상 채널의 레벨을 자동으로 조정하려면 클릭합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the levels in the Red, Green, and Blue color channels by picking a part of your image that should be pure grey." = "순수한 회색이어야 하는 이미지의 부분을 선택해서 레드, 그린, 블루 색상 채널의 레벨을 자동으로 조정하려면 클릭합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the levels in the Red, Green, and Blue color channels by picking a part of your image that should be pure white." = "순수한 흰색이어야 하는 이미지의 부분을 선택해서 레드, 그린, 블루 색상 채널의 레벨을 자동으로 조정하려면 클릭합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the lightness of the image." = "클릭해서 자동으로 이미지의 명도를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically adjust the white balance of the image." = "클릭해서 자동으로 이미지의 화이트 밸런스를 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to automatically enhance the white balance, lightness, hue & saturation, and individual color ranges in the image." = "클릭해서 자동으로 이미지 안의 화이트 밸런스, 명도, 색조, 채도 및 개별 색상 범위를 향상시킵니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to choose a color." = "색상을 선택하려면 클릭합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to choose a gradient." = "그라디언트를 선택하려면 클릭합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to choose a new color for this color stop." = "클릭하여 이 색상점에 대한 새로운 색상을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to choose a shape to add to the document." = "클릭하여 도형을 선택하고 문서에 추가합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to choose and edit selective adjustment layers." = "클릭하면 선택적인 조정 레이어를 고르고 편집할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to enlarge or reduce the view of the image." = "이미지 뷰를 확대하거나 축소하려면 클릭합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to import a brush grain." = "브러시 입자를 가져오려면 클릭합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to import a brush shape." = "브러시 도형을 가져오려면 클릭합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to pick a color from your image." = "이미지에서 색상을 선택하려면 클릭합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to set the white balance automatically by choosing a neutral gray in your image." = "이미지에서 중성 회색을 선택해서 화이트 밸런스를 자동으로 설정하려면 클릭합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Click to switch the foreground and background colors." = "클릭하여 전경색과 배경색을 전환합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Clone Tool" = "복제 도구";

/* No comment provided by engineer. */
"Color" = "색상";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Adjustments" = "색상 조정";

/* No comment provided by engineer. */
"Constrains the bounds of the new selection to the existing selection." = "새로운 선택 영역의 범위를 기존 선택 영역으로 제한합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert the image used for the displacement map to grayscale." = "대체 지도에 사용된 이미지를 흑백음영으로 변환합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert the selected text into a pixel (image) layer." = "선택한 텍스트를 픽셀 (이미지) 레이어로 변환합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert the selected text into a shape layer." = "선택한 텍스트를 도형 레이어로 변환합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy parts of an image from one area to another." = "한 영역에서 다른 영역으로 이미지의 일부를 복사합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a bump effect in precise areas of an image." = "이미지의 정확한 영역에 범프 효과를 생성합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new brush preset with the current brush settings." = "현재 브러시 설정을 사용하여 새로운 브러시 프리셋을 생성합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new color adjustments layer." = "새로운 색상 조정 레이어를 생성합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new document preset with the current document settings." = "현재 문서 설정을 사용하여 새로운 문서 프리셋을 생성합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new effects layer." = "새로운 효과 레이어를 생성합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new shape preset with the current shape settings." = "현재 도형 설정을 사용하여 새로운 도형 프리셋을 생성합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a new stroke style preset with the current stroke settings." = "현재 획 설정을 사용하여 새로운 획 스타일 프리셋을 생성합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a shape from the intersection of the shape you draw and the currently selected shape." = "사용자가 그린 도형과 현재 선택한 도형의 교차 부분에서 도형을 생성합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a twirl effect in precise areas of an image." = "이미지의 정확한 영역에 휘감기 효과를 생성합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Create pixel art using square, pixel-shaped blocks." = "정사각형의 픽셀 모양 블록을 사용해 픽셀 아트를 생성합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Creates a new selection." = "새로운 선택 영역을 생성합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Crop and straighten images." = "이미지를 자르고 바르게 합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Crop and straighten the image." = "이미지를 자르고 바르게 합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Crop the image automatically using a machine learning algorithm." = "머신 러닝 알고리즘을 사용하여 이미지를 자동으로 자릅니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Crop the image." = "이미지를 자릅니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Crop Tool" = "자르기 도구";

/* No comment provided by engineer. */
"Customize the appearance of the Layers sidebar." = "레이어 사이드바의 모양을 사용자화합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Customize the look of layers by applying fills, strokes, and shadows." = "채우기, 획, 그림자를 적용하여 레이어의 모양을 사용자화합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Customize the visibility of individual color adjustments." = "개별 색상 조정의 가시성을 사용자화합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Decrease the font size." = "글꼴 크기를 줄입니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Decrease the zoom level of the image." = "이미지의 확대/축소 수준을 감소시킵니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Destructively combine all layer masks into a single mask." = "모든 레이어 마스크를 하나의 마스크로 파괴적으로 결합합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Destructively combine the selected objects into a single object." = "선택한 대상체들을 단일 대상체로 파괴적으로 결합합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Destructively merge the color adjustments with the object." = "색상 조정과 대상체를 파괴적으로 병합합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Destructively merge the effects with the object." = "효과와 대상체를 파괴적으로 병합합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Destructively merge the styles with the object." = "스타일과 대상체를 파괴적으로 병합합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Disable the layer mask." = "레이어 마스크를 비활성화합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Display HDR Content" = "HDR 콘텐츠 표시";

/* No comment provided by engineer. */
"Display HDR content." = "HDR 콘텐츠를 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the closest named color in the color picker." = "색상 선택 도구에서 가장 가까운 명명된 색상을 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the color code in the color picker using the HEX format." = "16진수 형식을 사용해 색상 선택 도구 안의 색상 코드를 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the color code in the color picker using the RGB format." = "RGB 형식을 사용해 색상 선택 도구 안의 색상 코드를 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Distance" = "거리";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag on the image to start masking" = "마스킹을 시작하려면 이미지 위에서 드래그하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag to adjust the position of the gradient" = "드래그하여 그라디언트의 위치를 조정합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw circular and elliptical shapes." = "원형 및 타원형을 그립니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw customizable polygonal shapes." = "사용자 지정 가능한 다각형을 그립니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw customizable star shapes." = "사용자 지정 가능한 별을 그립니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw line shapes." = "선을 그립니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw square and rectangular shapes with rounded corners." = "모서리가 둥근 정사각형 및 직사각형을 그립니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw square and rectangular shapes." = "정사각형 및 직사각형을 그립니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw vector paths as if with a pencil on paper." = "종이에 연필로 그리듯 벡터 패스를 그립니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw vector paths to create shapes." = "벡터 패스를 그려서 도형을 생성합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw vector shapes and manage your shape collection." = "벡터 도형을 그리고 도형 컬렉션을 관리합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit the blues in the image." = "이미지 안의 파랑을 편집합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit the cyans in the image." = "이미지 안의 녹청을 편집합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit the greens in the image." = "이미지 안의 녹색을 편집합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit the magentas in the image." = "이미지 안의 자홍을 편집합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit the oranges in the image." = "이미지 안의 주황을 편집합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit the reds in the image." = "이미지 안의 빨강을 편집합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit the violets in the image." = "이미지 안의 보라를 편집합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit the yellows in the image." = "이미지 안의 노랑을 편집합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable mask to make it visible." = "마스크를 활성화하여 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable the layer mask." = "레이어 마스크를 활성화합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"End editing with this retouching tool." = "이 리터치 도구를 사용하여 편집을 종료합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Enhance the selection." = "선택 영역을 보정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Enlarge the image by 3 times using Super Resolution." = "초해상도를 사용하여 이미지를 3배 확대합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Erase areas using brushes." = "브러시를 사용해 영역을 지웁니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Erase similarly-colored areas of an image." = "이미지에서 색상이 비슷한 영역을 지웁니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Evenly distribute your selected objects according to their bottom edges." = "아래쪽 가장자리에 맞춰 선택한 대상체들을 균등하게 분산시킵니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Evenly distribute your selected objects according to their horizontal centers." = "가로 가운데에 맞춰 선택한 대상체들을 균등하게 분산시킵니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Evenly distribute your selected objects according to their left edges." = "왼쪽 가장자리에 맞춰 선택한 대상체들을 균등하게 분산시킵니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Evenly distribute your selected objects according to their right edges." = "오른쪽 가장자리에 맞춰 선택한 대상체들을 균등하게 분산시킵니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Evenly distribute your selected objects according to their top edges." = "위쪽 가장자리에 맞춰 선택한 대상체들을 균등하게 분산시킵니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Evenly distribute your selected objects according to their vertical centers." = "세로 가운데에 맞춰 선택한 대상체들을 균등하게 분산시킵니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Export the image for the web." = "웹용으로 이미지를 내보냅니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Export the image." = "이미지를 내보냅니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Export web-ready images." = "웹 대응 이미지를 내보냅니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Fill" = "채우기";

/* No comment provided by engineer. */
"Fill areas with a gradual transition between two or more colors." = "두 개 이상의 색상 사이를 점진적으로 전환하며 영역을 채웁니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Fill areas with a solid color." = "단색으로 영역을 채웁니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Filter the layer list." = "레이어 목록을 필터링합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Fine-tune or completely change the colors of images." = "이미지의 색상을 미세 조정하거나 완전히 변경합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Finish drawing to complete the mask" = "그리기를 마치면 마스크가 완성됩니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Finish editing the photo." = "사진 편집을 마칩니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Finish editing." = "편집 완료.";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip the image horizontally." = "이미지를 좌우로 뒤집습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip the image vertically." = "이미지를 상하로 뒤집습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip the object horizontally." = "대상체를 좌우로 뒤집습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip the object vertically." = "대상체를 상하로 뒤집습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Focal length (the distance from the camera lens to the camera sensor)." = "초점 거리(카메라 렌즈에서 카메라 센서까지의 거리).";

/* No comment provided by engineer. */
"Freely change the size of the object." = "대상체의 크기를 자유롭게 변경합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Go back to the library." = "보관함으로 돌아갑니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Good for upscaling and downscaling images with small details." = "작은 디테일이 포함된 이미지를 확대하거나 축소하는 데 적합합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Gradient" = "그라디언트";

/* No comment provided by engineer. */
"Group the selected objects into a single group layer." = "단일 그룹 레이어로 선택한 대상체들을 그룹화합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide the layer group to make it invisible." = "레이어 그룹을 숨겨서 보이지 않게 합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide the layer to make it invisible." = "레이어를 숨겨서 보이지 않게 합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide the selected objects to make them invisible." = "선택한 대상체들을 숨겨서 보이지 않게 합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide the Tools sidebar." = "도구 사이드바를 숨깁니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Increase playback delay to enable this setting." = "이 설정을 활성화하려면 재생 지연을 늘리세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Increase the font size." = "글꼴 크기를 늘립니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Increase the zoom level of the image." = "이미지의 확대/축소 수준을 증가시킵니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Insert a layer." = "레이어를 삽입합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Insert an empty layer." = "새로운 레이어를 삽입합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"ISO speed setting (the overall sensitivity of the camera sensor to light)." = "ISO 감도 설정(빛에 대한 카메라 센서의 전반적인 감도).";

/* No comment provided by engineer. */
"Justify text (center to the left and right)." = "텍스트를 양쪽으로 맞춥니다(왼쪽 및 오른쪽의 가운데).";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock selected objects to prevent editing." = "편집할 수 없도록 선택한 대상체들을 잠급니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock the layer group to prevent editing." = "편집할 수 없도록 레이어 그룹을 잠급니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock the layer to prevent editing." = "편집할 수 없도록 레이어를 잠급니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock the mask to prevent editing." = "마스크를 편집할 수 없도록 잠급니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Make freehand selections." = "자유형 선택을 수행합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Make horizontal selections of a specified height." = "지정된 높이로 가로 방향 선택을 수행합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Make round and elliptical selections." = "원형 및 타원형 선택을 수행합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Make selected text a superscript or subscript." = "선택한 텍스트를 위 첨자 또는 아래 첨자로 만듭니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Make selections according to the colors of areas." = "영역의 색상에 따라 선택을 수행합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Make selections that automatically snap to the edges of objects." = "대상체의 가장자리에 자동으로 맞춰 선택을 수행합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Make square and rectangular selections." = "정사각형 및 직사각형 선택을 수행합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Make straight-edged, jagged selections." = "직선 톱니 모양의 선택을 수행합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Make text bold." = "텍스트를 굵게 만듭니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Make text italic." = "텍스트를 기울임꼴로 만듭니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Make vertical selections of a specified width." = "지정된 너비로 세로 방향 선택을 수행합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Midway between the highlights and the shadows." = "명부와 암부의 중간.";

/* No comment provided by engineer. */
"Mostly used for resizing pixel art or getting a blocky image look." = "주로 픽셀 아트의 크기를 조정하거나 고르지 않은 이미지를 연출할 때 사용됩니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Move selected objects back one layer." = "선택한 대상체를 한 레이어 뒤로 이동합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Move selected objects forward one layer." = "선택한 대상체를 한 레이어 앞으로 이동합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Move selected objects to the back layer." = "선택한 대상체를 맨 뒤 레이어로 이동합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Move selected objects to the front layer." = "선택한 대상체를 맨 앞 레이어로 이동합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Move, rotate, and resize layers." = "레이어를 이동, 회전, 크기 조정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Mute audio." = "오디오 소리를 끕니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Mute the video layer." = "비디오 레이어의 소리를 끕니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Opacity" = "불투명도";

/* No comment provided by engineer. */
"Paint and sketch using a collection of brushes." = "브러시 컬렉션을 사용해 페인트 및 스케치합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Pan and scroll images." = "이미지를 이동(상하/좌우)하고 스크롤합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Pattern" = "패턴";

/* No comment provided by engineer. */
"Pause the video." = "비디오를 일시 정지합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Perform more tasks with the photo." = "사진에 더 다양한 작업을 수행합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Perform tasks with the image like changing its size, color profile, and more." = "크기, 색상 프로필 변경 등 이미지를 사용하여 작업을 수행합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Perform tasks with the mask like refining, replacing, removing it, and more." = "마스크를 사용하여 조정, 교체, 제거 등의 다양한 작업을 수행하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Perform tasks with the video like scrubbing, trimming, and more." = "스크러빙, 트리밍 등의 비디오 작업을 수행합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Pick a color by averaging the colors in a 3 by 3 pixel area." = "3 x 3 픽셀 영역 안의 색상의 평균을 구하여 색상을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Pick a color by averaging the colors in a 5 by 5 pixel area." = "5 x 5 픽셀 영역 안의 색상의 평균을 구하여 색상을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Pick a color from one pixel in the image." = "이미지 안의 하나의 픽셀에서 색상을 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Pinch precise areas of an image." = "이미지의 정확한 영역을 손가락으로 모읍니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Play the video." = "비디오를 재생합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Preserves sharpness and details using machine learning." = "머신 러닝을 사용하여 선명도 및 세부 사항을 보존합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Push and pull areas of an image in any direction." = "임의의 방향으로 이미지의 영역을 밀고 당깁니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Quickly make selections of objects or areas by painting over them." = "페인트하여 대상체 또는 영역의 선택을 빠르게 수행합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Relative aperture diameter setting (expressed as the ratio of focal length to effective aperture diameter)." = "조리개의 상대 구경 설정(초점 거리 대 조리개의 유효 구경의 비율로 표현됨).";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove all color adjustments for the document." = "문서에 적용된 모든 색상 조정을 삭제합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove any overlapping areas between the shape you draw and the currently selected shape." = "사용자가 그린 도형과 현재 선택한 도형의 겹친 영역을 제거합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove small imperfections or entire objects from images." = "이미지에서 작은 흠결 또는 대상체 전체를 제거합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove the background from the currently selected layer." = "현재 선택한 레이어에서 배경을 제거합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove this export format." = "이 내보내기 포맷을 제거합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Repair the entire selected area in your image." = "이미지 안에서 선택한 영역 전체를 복구합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Repair Tool" = "복원 도구";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace the layer." = "레이어를 대체합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset all edits made to the photo." = "사진에 대한 모든 편집 작업을 초기화합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset all your current changes and stop cropping the image." = "모든 변경 사항을 재설정하고 이미지 자르기를 중지합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset all your current changes and stop transforming the object." = "모든 변경 사항을 재설정하고 대상체 변형을 중지합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset all your current changes made with the Crop tool." = "자르기 도구를 사용하여 수행한 모든 변경 사항을 재설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset all your current changes." = "현재의 변경 내용을 모두 재설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset any changes made to the selection." = "선택 영역에 대한 모든 변경 사항을 재설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset any refinements and stop using the Refine Mask tool." = "모든 미세 조정값을 초기화하고 마스크 조정 도구의 사용을 중단합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset any refinements and stop using the Select and Mask tool." = "모든 미세 조정값을 초기화하고 선택 및 마스크 도구의 사용을 중단합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset any refinements to the mask." = "마스크에 대한 모든 미세 조정값을 초기화합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset the color adjustments for the object to default." = "대상에 대한 색상 조정값을 기본값으로 초기화합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset the colors of the Color wheel" = "색상 원판의 색상을 재설정합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset the effects for the object to default." = "대상체에 대한 효과를 기본값으로 재설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset the layer style of the shape to default." = "도형의 레이어 스타일을 기본값으로 재설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset the rotation of the canvas to default." = "캔버스의 회전을 기본값으로 재설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset the style to default." = "스타일을 기본값으로 재설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore the selected object to its original dimensions." = "선택한 대상체를 원래 크기로 복원합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal more playback settings." = "더 많은 재생 설정을 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal or hide the advanced brush settings." = "고급 브러시 설정을 표시하거나 숨깁니다. ";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal or hide the advanced video editing settings." = "고급 비디오 편집 설정을 표시하거나 숨깁니다. ";

/* No comment provided by engineer. */
"Reverse the colors of the gradient." = "그라디언트의 색상을 반전합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate an area of your image to the left." = "이미지 영역을 왼쪽으로 회전합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate an area of your image to the right." = "이미지 영역을 오른쪽으로 회전합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate document 90° left." = "문서를 왼쪽으로 90° 회전합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate document 90° right." = "문서를 오른쪽으로 90° 회전합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate the image clockwise." = "이미지를 시계 방향으로 회전합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate the image counterclockwise." = "이미지를 시계 반대 방향으로 회전합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate the image to the left by one degree." = "이미지를 왼쪽으로 1도 회전합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate the image to the right by one degree." = "이미지를 오른쪽으로 1도 회전합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Sample colors and manage your color palettes." = "색상을 샘플링하고 색상 팔레트를 관리합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale" = "크기 조절";

/* No comment provided by engineer. */
"Select all similarly-colored areas in the image." = "이미지에서 색상이 비슷한 영역을 모두 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select so individual brush marks merge together instead of building up." = "각 브러시 마크를 축적하는 대신 함께 병합하려면 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to add a shadow to the inner edges of the object." = "대상체의 내부 가장자리에 그림자를 추가하려면 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to add a shadow to the object." = "대상체에 그림자를 추가하려면 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to add a stroke to the object." = "대상에 획을 추가하려면 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to always sample the same part of your image with each new brush stroke." = "언제나 각각의 새로운 브러시 스트로크로 이미지의 같은 부분을 샘플링하려면 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to automatically shrink text as needed to fit in the text box." = "텍스트 상자 크기에 맞도록 텍스트를 자동으로 축소하려면 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to automatically smooth brush strokes." = "선택하여 브러시 스트로크를 자동으로 부드럽게 만듭니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to enable the wet paint effect." = "마르지 않은 페인트 효과를 활성화하려면 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to fill only opaque areas." = "선택하여 불투명한 영역만 채웁니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to fill the object with a color or gradient." = "대상체를 색상 또는 그라디언트로 채우려면 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to maintain the aspect ratio (width to height) when resizing this object." = "이 대상체의 크기를 조정할 때 가로 세로 비율(너비 대 높이)을 유지하려면 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to maintain the aspect ratio (width to height) when resizing this shape." = "이 도형의 크기를 조정할 때 가로 세로 비율(너비 대 높이)을 유지하려면 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to make the Clone tool take into account every layer in your image." = "복제 도구가 이미지 안의 모든 레이어를 대상으로 하게 하려면 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to make the Color Selection tool take into account every object in your image." = "색상 선택 도구가 이미지 안의 모든 대상체를 대상으로 하게 하려면 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to make the Magnetic Selection tool snap to every object in your image." = "자석 선택 도구가 이미지 안의 모든 대상체에 맞추게 하려면 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to make the Quick Selection tool take into account every object in your image." = "빠른 선택 도구가 이미지 안의 모든 대상체를 대상으로 하게 하려면 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to make the Repair tool take into account every object in your image." = "복구 도구가 이미지 안의 모든 대상체를 대상으로 하게 하려면 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to make the Select Color Range tool take into account every layer in your image." = "색상 범위 선택 도구가 이미지 안의 모든 레이어를 대상으로 하게 하려면 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to make the Smart Erase tool take into account every object in your image." = "스마트 지우기 도구가 이미지 안의 모든 대상체를 대상으로 하게 하려면 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to naturally smooth the selection outline." = "선택 영역의 윤곽선을 자연스럽게 부드럽게 하려면 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to permanently delete any areas outside the crop selection rectangle." = "선택하여 자르기 선택 직사각형 밖의 모든 영역을 영구적으로 삭제합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to show a preview of the initial selection before you make it." = "초기 선택 영역을 만들기 전에 미리 보기를 표시하려면 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to show the clone source marker." = "복제 원본 마커를 표시하려면 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to smooth the textures of the brush." = "브러시의 텍스처를 부드럽게 하려면 선택합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to take the pressure settings of the brush into account when drawing the brush stroke." = "선택하여 브러시 스트로크를 그릴 때 브러시의 압력 설정을 고려합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to turn on the erase mode." = "선택하면 지우개 모드가 활성화됩니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to turn on the paint mode." = "선택하면 페인트 모드가 켜집니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Select to turn on the Pixel Eraser mode." = "선택하면 픽셀 지우개 모드가 활성화됩니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how bright the blue channel of your original image appears in the black and white." = "원본 이미지의 블루 채널이 흑백에서 얼마나 밝게 표시되게 할지를 설정합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how bright the green channel of your original image appears in the black and white." = "원본 이미지의 그린 채널이 흑백에서 얼마나 밝게 표시되게 할지를 설정합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how bright the red channel of your original image appears in the black and white." = "원본 이미지의 레드 채널이 흑백에서 얼마나 밝게 표시되게 할지를 설정합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how closely the brush shape should follow your painting direction." = "브러시 도형이 그리기 방향을 얼마나 가깝게 따르게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how far the shadow is from the object." = "그림자가 대상체로부터 얼마나 멀리 떨어지게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much each brush mark should be scattered away from the brushstroke." = "각각의 브러시 마크가 브러시 스트로크로부터 얼마만큼 분산되게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much of the area around an edge should be sharpened." = "가장자리 둘레의 영역을 얼마나 선명하게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much of the color is removed based on the lightness of the tones in the selected color range." = "선택한 색상 범위에서 색조의 명도에 따라 제거될 색상의 양을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much of the colors similar to your selected color should be removed." = "선택한 색상과 비슷한 색상들을 얼마만큼 제거할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much of the colors similar to your selected color should be replaced." = "선택한 색상과 비슷한 색상들을 얼마만큼 대치할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the angle of each brush mark should change according to the amount you tilt your graphics pen." = "그래픽 펜의 기울기 정도에 따라 각각의 브러시 마크의 각도가 얼마나 변하게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the blue channel in the original image should contribute to the blue channel in the adjusted image." = "원본 이미지의 블루 채널이 조정된 이미지의 블루 채널에 얼마나 영향을 끼치게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the blue channel in the original image should contribute to the green channel in the adjusted image." = "원본 이미지의 블루 채널이 조정된 이미지의 그린 채널에 얼마나 영향을 끼치게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the blue channel in the original image should contribute to the red channel in the adjusted image." = "원본 이미지의 블루 채널이 조정된 이미지의 레드 채널에 얼마나 영향을 끼치게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the green channel in the original image should contribute to the blue channel in the adjusted image." = "원본 이미지의 그린 채널이 조정된 이미지의 블루 채널에 얼마나 영향을 끼치게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the green channel in the original image should contribute to the green channel in the adjusted image." = "원본 이미지의 그린 채널이 조정된 이미지의 그린 채널에 얼마나 영향을 끼치게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the green channel in the original image should contribute to the red channel in the adjusted image." = "원본 이미지의 그린 채널이 조정된 이미지의 레드 채널에 얼마나 영향을 끼치게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the horizontal size of each brush mark should change according to the amount you tilt your graphics pen." = "그래픽 펜의 기울기 정도에 따라 각각의 브러시 마크의 가로 크기가 얼마나 변하게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the new color should blend with the old color." = "새로운 색상이 이전 색상과 얼마나 혼합되게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the opacity and size of the end of a brushstroke should change according to painting speed." = "브러시 스트로크 끝 부분의 불투명도와 크기가 그리기 속도에 따라 얼마나 변하게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the opacity and size of the start of a brushstroke should change according to painting speed." = "브러시 스트로크 시작 부분의 불투명도와 크기가 그리기 속도에 따라 얼마나 변하게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the red channel in the original image should contribute to the blue channel in the adjusted image." = "원본 이미지의 레드 채널이 조정된 이미지의 블루 채널에 얼마나 영향을 끼치게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the red channel in the original image should contribute to the green channel in the adjusted image." = "원본 이미지의 레드 채널이 조정된 이미지의 그린 채널에 얼마나 영향을 끼치게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the red channel in the original image should contribute to the red channel in the adjusted image." = "원본 이미지의 레드 채널이 조정된 이미지의 레드 채널에 얼마나 영향을 끼치게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the size of the brushstroke should increase or decrease according to how quickly you paint." = "그리기 속도에 따라 브러시 스트로크의 크기가 얼마나 증가 또는 감소할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the size of your brushstroke should vary according to the pressure you apply to the graphics tablet." = "그래픽 태블릿에 가한 압력에 따라 브러시 스트로크의 크기가 얼마나 변하게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the transparency of the brushstroke should change according to the pressure you apply to the graphics tablet." = "그래픽 태블릿에 가한 압력에 따라 브러시 스트로크의 투명도가 얼마나 변하게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the transparency of the brushstroke should increase or decrease according to how quickly you paint." = "그리기 속도에 따라 브러시 스트로크의 투명도가 얼마나 증가 또는 감소할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much the vertical size of each brush mark should change according to the amount you tilt your graphics pen." = "그래픽 펜의 기울기 정도에 따라 각각의 브러시 마크의 세로 크기가 얼마나 변하게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to enlarge or shrink the mask." = "마스크의 확대 또는 축소 정도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to enlarge or shrink the selection." = "선택 영역의 확대 또는 축소 정도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to raise or lower selected text." = "선택한 텍스트를 올리거나 내리는 정도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to randomly vary the angle of each brush mark in a brushstroke." = "브러시 스트로크에서 각 브러시 마크의 각도가 얼마나 임의로 변하게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to randomly vary the hue of each brush mark in a brushstroke." = "브러시 스트로크에서 각 브러시 마크의 색조가 얼마나 임의로 변하게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to randomly vary the lightness of each brush mark in a brushstroke." = "브러시 스트로크에서 각 브러시 마크의 명도가 얼마나 임의로 변하게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to randomly vary the saturation of each brush mark in a brushstroke." = "브러시 스트로크에서 각 브러시 마크의 채도가 얼마나 임의로 변하게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to randomly vary the size of each brush mark in a brushstroke." = "브러시 스트로크에서 각 브러시 마크의 크기가 얼마나 임의로 변하게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to randomly vary the transparency of each brush mark in a brushstroke." = "브러시 스트로크에서 각 브러시 마크의 투명도가 얼마나 임의로 변하게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to round the corner of the shape." = "도형의 모서리를 얼마만큼 둥글게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to round the corners of the shape." = "도형의 모서리를 얼마만큼 둥글게 할지 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to round the mask." = "마스크의 둥글기 정도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to round the selection." = "선택 영역의 둥글기 정도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the brush used to add or subtract areas from the mask." = "영역을 마스크에 더하거나 마스크에서 빼는 데 사용되는 브러시의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the brush used to add or subtract areas from the selection." = "영역을 선택 영역에 더하거나 선택 영역에서 빼는 데 사용되는 브러시의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the brush." = "브러시의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the Clone tool brush." = "복제 도구 브러시의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the Darken tool brush." = "어둡게 하기 도구 브러시의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the Desaturate tool brush." = "흐리기 도구 브러시의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the Lighten tool brush." = "밝게 하기 도구 브러시의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the mask." = "마스크의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the Saturate tool brush." = "범위 제한 도구 브러시의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the selection." = "선택 영역의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the shadow." = "그림자의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the Sharpen tool brush." = "선명도 도구 브러시의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the Smudge tool brush." = "문지르기 도구 브러시의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the edges of the Soften tool brush." = "부드럽게 만들기 도구 브러시의 가장자리를 얼마나 부드럽게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to soften the mask." = "마스크를 얼마나 부드럽게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to trim from the end of the video." = "비디오의 끝 부분에서 얼마나 트리밍할지 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set how much to trim from the start of the video." = "비디오의 시작 부분에서 얼마나 트리밍할지 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of grain particles." = "입자의 양을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of magenta and green in the highlights." = "명부에서 자홍과 녹색의 양을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of magenta and green in the midtones." = "중간 영역에서 자홍과 녹색의 양을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of magenta and green in the shadows." = "암부에서 자홍과 녹색의 양을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of red and cyan in the highlights." = "명부에서 빨강과 녹청의 양을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of red and cyan in the midtones." = "중간 영역에서 빨강과 녹청의 양을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of red and cyan in the shadows." = "암부에서 빨강과 녹청의 양을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of scatter." = "분산의 정도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of space after a paragraph." = "단락 뒤 간격의 양을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of space before a paragraph." = "단락 앞 간격의 양을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of space between text characters." = "텍스트 문자 사이 간격의 양을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of space between the first and the second dash." = "첫 번째 및 두 번째 파선 사이 간격의 양을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of space between the first line of the paragraph and the left margin." = "단락의 첫 줄 및 왼쪽 여백 사이 간격의 양을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of space between the paragraph and the left margin." = "단락 및 왼쪽 여백 사이 간격의 양을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of space between the paragraph and the right margin." = "단락 및 오른쪽 여백 사이 간격의 양을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of space between the second and the third dash." = "두 번째 및 세 번째 파선 사이 간격의 양을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of yellow and blue in the highlights." = "명부에서 노랑과 파랑의 양을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of yellow and blue in the midtones." = "중간 영역에서 노랑과 파랑의 양을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the amount of yellow and blue in the shadows." = "암부에서 노랑과 파랑의 양을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the angle of the brush shape." = "브러시 도형의 각도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the angle of the brush texture." = "브러시 텍스처의 각도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the angle of the gradient." = "그라디언트의 각도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the angle of the object." = "대상체의 각도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the angle of the pattern." = "패턴의 각도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the angle of the shadow." = "그림자의 각도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the angle to which the canvas should be rotated." = "캔버스를 회전시킬 각도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the brightness of the colors in the highlights." = "명부에서 색상의 명도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the brightness of the colors in the midtones." = "중간 영역에서 색상의 명도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the brightness of the colors in the shadows." = "암부에서 색상의 명도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the brightness of the selected color." = "선택한 색상의 명도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the color using a Hex color code." = "16진수 색상 코드를 사용해 색상을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the contrast between the lightest and darkest areas in the image." = "이미지에서 가장 밝은 영역과 가장 어두운 영역 사이의 대비를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the contrast in the highlights of your black and white." = "흑백 명부의 대비를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the corner radius for all corners together." = "모든 모서리의 모서리 반경을 함께 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the corner radius for each corner individually." = "각 모서리의 모서리 반경을 개별적으로 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the distance from the object's top-left corner to the left edge of the canvas." = "대상체의 왼쪽 위 모서리에서 캔버스의 왼쪽 가장자리까지의 거리를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the distance from the object's top-left corner to the top edge of the canvas." = "대상체의 왼쪽 위 모서리에서 캔버스의 위 가장자리까지의 거리를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the dynamic range of the darkest areas in the image." = "이미지에서 가장 어두운 영역의 다이내믹 범위를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the export quality of the image." = "이미지의 내보내기 품질을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the font size." = "글꼴 크기를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the height of the crop selection rectangle." = "자르기 선택 직사각형의 높이를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the height of the selection row." = "선택 행의 높이를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the horizontal perspective of the image." = "이미지의 수평 투시도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the horizontal perspective of the object." = "대상체의 수평 투시도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the horizontal size of the brush shape." = "브러시 도형의 가로 크기를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the hue of every color in the image." = "이미지에서 모든 색의 색조를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the hue of the selected color." = "선택한 색상의 색조를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the intensity of the color adjusments." = "색상 조정의 강도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the intensity of the fade effect in the brightest areas of the image." = "이미지의 가장 밝은 영역에서 페이드 효과의 강도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the intensity of the fade effect in the darkest areas of the image." = "이미지의 가장 어두운 영역에서 페이드 효과의 강도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the length of the first dash." = "첫 번째 파선의 길이를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the length of the second dash." = "두 번째 파선의 길이를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the location in the brush stroke at which simulated pressure will be strongest." = "시뮬레이션된 압력이 가장 강한 곳에서 브러시 스트로크의 위치를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the masking effect strength. Higher density hides more, and lower density lets more details to pass through." = "마스킹 효과의 강도를 설정합니다. 밀도가 높을수록 더 많이 가려지며, 밀도가 낮을수록 더 많은 디테일이 드러납니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the object height." = "대상체의 높이를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the object width." = "대상체의 너비를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the overall amount of light in the image." = "이미지에서 빛의 전반적인 양을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the overall lightness of the brightest areas in the image." = "이미지에서 가장 밝은 영역의 전반적인 명도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the overall lightness of the darkest areas in the image." = "이미지에서 가장 어두운 영역의 전반적인 명도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the overall lightness of the midtone areas in the image." = "이미지에서 중간 영역의 전반적인 명도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the overall sharpness and focus of fine details in an image." = "이미지의 세부적인 디테일에 대한 전반적인 선명도와 초점을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the overall structure and contrast of fine details in an image." = "이미지의 세부적인 디테일에 대한 전반적인 구조와 대비를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the overall temperature of the image to make it warmer or cooler." = "이미지의 전반적인 온도를 더 따뜻하게 할지 또는 더 차갑게 할지를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the overall tint of the image." = "이미지의 전반적인 색조를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the page height." = "페이지의 높이를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the page resolution." = "페이지의 해상도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the page width." = "페이지의 너비를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the pattern scale." = "패턴 배율을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the range of the color selection." = "색상 선택 범위를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the rotation of the image." = "이미지의 회전을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the saturation of every color in the image." = "이미지에서 모든 색의 채도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the saturation of the colors in the highlights." = "명부에서 색상의 채도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the saturation of the colors in the midtones." = "중간 영역에서 색상의 채도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the saturation of the colors in the shadows." = "암부에서 색상의 채도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the saturation of the less vibrant colors in the image." = "이미지에서 덜 선명한 색상들의 채도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the saturation of the selected color." = "선택한 색상의 채도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the shape height." = "도형의 높이를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the shape width." = "도형의 너비를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the sharpness and focus of image details in a specific tonal range." = "특정 색조 범위 안 이미지 디테일의 선명도와 초점을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the brush texture." = "브러시 텍스처의 크기를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the brush used to add or subtract areas from the mask." = "영역을 마스크에 더하거나 마스크에서 빼는 데 사용되는 브러시의 크기를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the brush used to add or subtract areas from your selection." = "영역을 선택 영역에 더하거나 선택 영역에서 빼는 데 사용되는 브러시의 크기를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the brush." = "브러시의 크기를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Bump tool brush." = "범프 도구 브러시의 크기를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Clone tool brush." = "복제 도구 브러시의 크기를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Darken tool brush." = "어둡게 하기 도구 브러시의 크기를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Desaturate tool brush." = "흐리기 도구 브러시의 크기를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the grain particles." = "입자의 크기를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Lighten tool brush." = "밝게 하기 도구 브러시의 크기를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Pinch tool brush." = "핀치 도구 브러시의 크기를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the pixel." = "픽셀의 크기를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Repair tool brush." = "복구 도구 브러시의 크기를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Saturate tool brush." = "범위 제한 도구 브러시의 크기를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the selection brush." = "선택 브러시의 크기를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Sharpen tool brush." = "선명도 도구 브러시의 크기를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Smudge tool brush." = "문지르기 도구 브러시의 크기를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Soften tool brush." = "부드럽게 만들기 도구 브러시의 크기를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the starts and ends of your brushstrokes." = "브러시 스트로크의 시작 부분과 끝 부분의 크기를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Twirl tool brush." = "휘감기 도구 브러시의 크기를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the size of the Warp tool brush." = "뒤틀기 도구 브러시의 크기를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the softness of the brush." = "브러시의 부드러움을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the softness of the gradient mask." = "그라디언트 마스크의 부드러움을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the spacing between each brush texture mark in your brushstroke." = "브러시 스트로크에서 각 브러시 텍스처 마크 사이의 간격을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the spacing between individual brush marks." = "각 브러시 마크 사이의 간격을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the black and white effect." = "흑백 효과의 강도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the bumping effect." = "범프 효과의 강도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the darkening effect." = "어둡게 하기 효과의 강도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the desaturation effect." = "흐리기 효과의 강도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the invert effect." = "반전 효과의 강도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the lightening effect." = "밝게 하기 효과의 강도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the LUT." = "LUT의 강도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the monochrome effect." = "단색 효과의 강도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the paint smudging effect." = "페인트 문지르기 효과의 강도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the pinching effect." = "핀치 효과의 강도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the saturation effect." = "채도 효과의 강도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the sepia effect." = "세피아 효과의 강도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the sharpening effect." = "선명도의 강도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the smudging effect." = "문지르기 효과의 강도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the softening effect." = "부드럽게 만들기 효과의 강도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the twirling effect." = "휘감기 효과의 강도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the vignette effect." = "비네팅 효과의 강도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the strength of the warping effect." = "뒤틀기 효과의 강도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the stroke width." = "획의 너비를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the structure and contrast of image details in a specific tonal range." = "특정 색조 범위 안 이미지 디테일의 구조와 대비를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the suffix to be added to the name of the exported image." = "내보낸 이미지의 이름에 추가될 접미사를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the brush." = "브러시의 투명도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the fill." = "채우기의 투명도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the inner shadow." = "내부 그림자의 투명도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the mask." = "마스크의 투명도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the object." = "대상체의 투명도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the pixel." = "픽셀의 투명도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the selected color range." = "선택한 색상 범위의 투명도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the Smart Erase tool." = "스마트 지우기 도구의 투명도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the starts and ends of your brushstrokes." = "브러시 스트로크의 시작 부분과 끝 부분의 투명도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the transparency of the stroke." = "획의 투명도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the vertical distance between each line of text." = "각 텍스트 라인 사이의 세로 거리를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the vertical perspective of the image." = "이미지의 수직 투시도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the vertical perspective of the object." = "대상체의 수직 투시도를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the vertical size of the brush shape." = "브러시 도형의 세로 크기를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the visibility of the video layer when it isn't playing." = "재생 중이 아닐 때 비디오 레이어의 가시성을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the width of the crop selection rectangle." = "자르기 선택 직사각형의 너비를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the width of the selection column." = "선택 열의 너비를 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Set when the video should start playing." = "비디오가 재생을 시작하는 시간을 설정합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Share selected photos." = "선택한 사진을 공유합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Share the image." = "이미지를 공유합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show a split-view comparison of the current layer with and without any edits applied to it." = "현재 레이어에 편집 내용이 적용된 경우와 적용되지 않은 경우를 비교하는 분할 보기를 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show additional info about selected photos." = "선택한 사진에 대한 추가 정보를 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show advanced options." = "고급 옵션을 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show document info." = "문서 정보를 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show more brush options." = "더 많은 브러시 옵션을 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show more export options." = "더 많은 내보내기 옵션을 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show split comparison view." = "전후 비교 보기를 분할 화면으로 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show the Export for Web presets." = "웹 프리셋용 내보내기를 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show the layer group to make it visible." = "레이어 그룹을 표시해서 보이게 합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show the layer to make it visible." = "레이어를 표시해서 보이게 합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show the selected objects to make them visible." = "선택한 대상체들을 표시해서 보이게 합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show the Tools sidebar." = "도구 사이드바를 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show thumbnails as square or in full aspect ratio." = "축소판 그림을 정사각형 또는 전체 가로 세로 비율로 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you bumped it." = "범프 전 이미지의 모습을 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you cloned anything in it." = "복제하기 전 이미지의 모습을 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you darkened anything in it." = "어둡게 하기 전 이미지의 모습을 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you desaturated anything in it." = "흐리기 전 이미지의 모습을 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you lightened anything in it." = "밝게 하기 전 이미지의 모습을 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you pinched it." = "핀치 전 이미지의 모습을 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you repaired anything in it." = "복구하기 전 이미지의 모습을 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you saturated anything in it." = "범위 제한 전 이미지의 모습을 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you sharpened anything in it." = "선명 효과 적용 전 이미지의 모습을 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you smudged anything in it." = "문지르기 전 이미지의 모습을 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you softened anything in it." = "부드럽게 만들기 전 이미지의 모습을 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you twirled it." = "휘감기 전 이미지의 모습을 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the image looked like before you warped it." = "뒤틀기 전 이미지의 모습을 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the object looks like without any color adjustments." = "색상 조정이 없는 대상체의 모습을 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Show what the objects looks like without any effects." = "효과가 없는 대상체의 모습을 표시합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Shutter speed setting (the length of time the camera sensor was exposed to light)." = "셔터 속도 설정(카메라 센서가 빛에 노출되는 시간의 길이).";

/* No comment provided by engineer. */
"Slant the object vertically or horizontally." = "대상체를 수직 또는 수평으로 기울게 합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Smudge parts of an image as if smudging wet paint." = "마르지 않은 페인트를 문지르듯 이미지의 일부를 문지릅니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop painting the brush stroke." = "브러시 스트로크 칠하기를 중지합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop using the Export for Web tool." = "웹용으로 내보내기 도구의 사용을 중지합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Stretch the object in any direction." = "대상체를 임의의 방향으로 늘입니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Strikethrough text." = "텍스트에 취소선을 적용합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Stroke the currently active selection, shape, or layer outline using a brush." = "브러시를 사용하여 현재 활성화된 선택 영역, 도형 또는 레이어 외곽선에 획을 그립니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Subtract the shape from the currently selected shape." = "현재 선택한 도형에서 도형을 뺍니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Subtracts areas from the existing selection." = "기존 선택 영역에서 영역을 뺍니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Subtracts areas from the mask." = "마스크에서 영역을 뺍니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Switch between the photos and files browsers." = "사진 및 파일 브라우저 사이를 전환합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"The brightest areas of an image." = "이미지의 가장 밝은 영역.";

/* No comment provided by engineer. */
"The darkest areas of an image." = "이미지의 가장 어두운 영역.";

/* No comment provided by engineer. */
"The image used for the displacement map." = "대체 지도에 사용된 이미지.";

/* No comment provided by engineer. */
"The whole color range of an image." = "이미지의 전체 색상 범위.";

/* No comment provided by engineer. */
"Transform the selected objects using the Transform tool." = "변형 도구를 사용하여 선택한 개체를 변형합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn automatic layer selection on or off." = "자동 레이어 선택을 켜거나 끕니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn histogram on or off." = "히스토그램을 켜거나 끕니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn on Extended Dynamic Range Mode to display hidden highlight detail using the maximum screen brightness of your display" = "디스플레이의 최대 화면 밝기를 사용해 숨은 명부 디테일을 표시하려면 확장 동적 범위 모드를 활성화하세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn the mask inside out." = "마스크를 반전합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn the selection inside out." = "선택 영역을 반전합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Type a layer name." = "레이어 이름을 입력하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Type text along freeform vector paths." = "자유형 벡터 패스에 맞춰 텍스트를 입력합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Type text along vector paths." = "벡터 패스에 맞춰 텍스트를 입력합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Underline text." = "텍스트에 밑줄을 긋습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Ungroup selected objects." = "선택한 대상체들의 그룹을 해제합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock selected objects to allow editing." = "편집할 수 있도록 선택한 대상체들을 잠금 해제합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock the layer group to allow editing." = "편집할 수 있도록 레이어 그룹을 잠금 해제합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock the layer to allow editing." = "편집할 수 있도록 레이어를 잠금 해제합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock the mask to allow editing." = "편집할 수 있도록 마스크를 잠금 해제합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Unmute audio." = "오디오 소리를 켭니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Unmute the video layer." = "비디오 레이어의 소리를 켭니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Update the settings of the \"%@\" preset." = "\"%@\" 프리셋의 설정을 업데이트합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Use a linear gradient." = "선형 그라디언트를 사용합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Use a radial gradient." = "방사형 그라디언트를 사용합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Use an angle gradient." = "각도 그라디언트를 사용합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Zoom and navigate images." = "이미지를 확대/축소 및 탐색합니다.";
